黃子華已經57歲

叮噹可否不要老…

…

source?